我打機打左好耐 點解刀系咁廢

刀系雖然攻擊高 但出招後硬直太耐
人地劍系攻速又快
弓系又可以屈遠攻
法師仲可以補血
我刀系乜都唔夠人勁

btw冇打右機?

咁你要玩龍絆
刀系最強職業

刀你老母
系你老母

覺得刀系既攻擊高優勢不及其他系你就去玩你想要既系

因為劍系屈機

刀系都係同劍系差唔多姐，刀系係硬直長啲但輸出。高啲，反而刀系硬係冇劍系咁快

你個系成長度唔大，由其事唔識防遠功嘅話，會好容易被射爆。

姐姐我想入你個系

要買電莖椅

有無玩CS架
刀不嬲都廢過鎗架啦

愛你一萬年
屌你老母閪

絲打好大壓力咁喎
不如大家揸揸手就咁算啦好嘛？

你要學雙刀流同星爆氣流斬

差d想刀你老母

同埋系你老母

因為你冇打埋右

劍系刀系咁廢

力刀定敏刀先

好野成功引到班盲仇5p撚

覺得刀型過劍